入境處單嘢fact check咗係真

我係p牌推唔到post
我朋友講畀我聽嘅 大家可以隨便起底睇下我係唔係鬼
信則有,不信則無
不過我自己覺得無論有冇大陸嘅鬼都好
警犬都一定會做針
我諗佢哋根本唔介意犧牲前線某幾個警察畀人殺
聽日大家小心

利申，我覺得聽日係冇勇武嘅必要， 乖乖哋9 企完就走，話明聽日系和理非， 只係怕佢隊冧幾個警察將謀殺呢個罪名推響其他人身上

有預感班狗今日會係紅隧埋伏拉人

我諗拉人就預咗一定會,係驚佢癲,殺咁幾件警犬

用個屎忽諗下，都知道佢哋冇需要帶gear過關啦，香港冇接應咩

用個屎忽諗下就知上面做嘢一向都係弱智㗎喇,唔難理解喎

絕對係，我只係驚佢地會嫁禍畀我哋嘅年青人

另一個post樓主都證實咗